{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 코델리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 追加でご利用いただくと追加料金があり、ご予約の際の基準人数に対する料金です。 追加で人数を要請する場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても、追加人数に追加料金が発生します。 最大人数を超過して入室を拒否された場合、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペットが可能な店舗でない場合は入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 誤差により重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、食事及び駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何に対して発生しますか？",
            "answer": "追加料金は、宿泊人数の基準に対して追加で利用する場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットが可能な店舗でない場合は、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は常に利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設の利用は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーについて教えてください。",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて、基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、食事及び駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 418
    }
}